明知冇可能仲要一齊係咩心態

明知到最後可能會分開 都要鍾意大家
最後我越踩越深 不能自拔
人類總是犯賤的

今夜月色也很美

人一世物一世，試下都無妨呀

所以宜家咪難受到死

我仍然很愛你

你唔試過會後悔一世添，而家難受都總會完結，當你揾到下一個果時。

點解一開始就覺得最後會分開？

我忍無可忍，就一野(扮)道房門，跟住失左控

係咁打道門，

跟著我聽到我老豆同我老母講要趕我出口，但

係我冇理會，因為我通完頂真好攰太眼訓就

直接訓番，去到宜家夜晚醒左睇番道門，結果

見到穿左兩個窿

唔會開始就唔會有傷心
不過你又啱嘅 。。
會後悔冇一齊過係因為我宜家知同佢一齊係開心

要問佢 我唔知

有睇 睇到好辛苦

long d later?

No ar

咁點解要分開？

錯的時間 對的人
同埋 分唔分開我決定唔到

then no regret la
by the way, 你而家一定會認為係對的人，到之後又會揾到一個更對的。

有時明知道錯都要一齊

犯賤 所以係自己攞嚟

知道同ex有啲地方唔夾（或者話唔係自己嘅想要嘅女朋友），但分咗手都一段長時間發現大家中意返對方嘅話應唔應該復合
但再散就朋友都做唔成，同埋我覺得自己而家只係一時愛火重燃有feel，行唔得遠

一齊為宜家開心唔得既？一定要為將來？
活在當下啦

係你嘅最後都會一齊返
不過有啲嘢係唔夾就唔夾

一齊得緊係會諗將來㗎啦

唉 屌 兩情相悅就唔好諗啦